主場1-6

重現

Flash back 1:6

1比7 都黎緊頭

收手啦摩連奴

當年都係打少個

未完呀

仲有十分鐘

玩爛玩具

6球仲未表達到daddy嘅憤怒

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

曼狗晴吠得勁大聲

其餘18隊表示不滿

獌狗會炒領隊, 再降班.......

波台6仔

6仔

有冇人幫曼聯個主場打格仔
畀人屌到爛曬

3場拎3分

6仔幾時返黎

仲要人地中左5球柱再完場雞12碼

美中不足現場無觀眾 唔係串王一定玩鳩班曼狗

剷草X 6次

Man Utd's heaviest Premier League defeats:

October 1996: Newcastle 5-0 Man Utd
October 1999: Chelsea 5-0 Man Utd
October 2011: Man Utd 1-6 Man City
October 2020: Man Utd 1-6 Spurs
全部10月